<resources>
    <string name="app_name">PracticeMain</string>
    <!-- TODO: Remove or change this placeholder text -->
    <string name="hello_blank_fragment">Hello blank fragment</string>
    <string name="welcome">Добро пожаловать</string>
    <string name="login">Войти</string>
    <string name="department_name">Кафедра\n\nИнформатика и вычислительная техника</string>
    <string name="image">image</string>
    <string name="news">Новости</string>
    <string name="schedule">Расписание</string>
    <string name="registration">Регистрация</string>
    <string name="lecture_classes">Аудитории</string>
    <string name="study_part">Учебная часть</string>
    <string name="contacts">Контакты</string>
    <string name="scheme">Схема</string>
    <string name="classes_header">Кафедра ИВТ имеет 4 учебных лаборатории для обеспечения учебного процесса по профильным дисциплинам.</string>
    <string name="first_class">Учебно-исследовательская лаборатория <b>«Схемотехника ЭВМ»</b>, предназначенная для проведения лабораторных занятий по курсам: «Схемотехника», «ЭВМ и ПУ», «Вычислительные системы». «Элементы, узлы и устройства ЭВМ», изготовленными на базе интегральных схем, а  также УЛС "Основы цифровой техники" и  УЛС "Управляющий и операционный автомат".</string>
    <string name="second_class">Учебно-исследовательская лаборатория "Микропроцессоры и микроконтроллеры» (совмещенная с компьютерным классом), созданная для обеспечения лабораторных практикумов по курсу «Микропроцессоры и микроконтроллеры», "Микропроцессорные системы", а также для решения задач по разработке микропроцессорных систем контроля и управления при выполнении  УИР, НИРС, НИР, курсовых и дипломных проектов. Лаборатория оснащена универсальными  лабораторными стендами "Микроконтроллеры и микропроцессоры" разработанными студентами и преподавателями кафедры и внедренными в учебный процесс.</string>
    <string name="third_class">Учебно-исследовательская лаборатория сетевых технологий (совмещенная с компьютерным классом).</string>
    <string name="fourth_class">Учебная лаборатория курсового и дипломного проектирования (совмещенная с компьютерным классом).</string>
    <string name="copy">Скопировать</string>
    <string name="call">Позвонить</string>

</resources>